Cerato 12萬9好鬼抵

睇kia網Cerato 130k,，同morning一樣價。（morning不了）
係街睇到都覺靚，仲要一手，雖然油耗普通。
有冇伏？求高手指點

狗車

E+邊到仲有1手十零萬房車，又唔細部

有咁平咩 唔係170k?

唔揀白色冇咁似

btw力水夠唔夠

狗車 不了

好似減左價

伏在佢呢個身型無必要用2.0

呢代好似同狗車同一款

老實講呢部係好嘢黎，不過比班狗騎劫左

同便衣警甴撞款

牌油貴，但價位平成幾皮。
2.0會唔會好推d?

當平買貴用，感覺同1.5t差不多

心諗狗咁多budget都要搶平車，買法拉利啦

其他房車civic corolla 都唔出新，camry都290k...
點解e+冇平房車買？

有出，香港唔入姐。個個都鍾意高大威猛，不過我揸緊 8代Accord舒服到唔想換，覺得呢個大細先有需要用到>2.0引擎

有無邊部係1500cc, 但都有150ps?

C200
1500cc 180匹

1.3~1.5 Turbo 大撚把

2.0 係上代貨尾, 2017製, 擺咗喺錦龍個倉到3年
你自己諗下

13萬嘅cerato 無貨

Cerato 好似得k3有貨， 貴一截

行高速公路快線應該踩幾快前車都會讓你行，唔會有快線L 因為以為狗車

但新款馬力又細左

當韓仔造嘅非cvt corolla 就啱